[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4846)

Slow

我薯買咩

莫迪-6c

全職搶1001

英超角大又走返出黎

屌你次次都係你1001

到即場水晶宮角細巴打jump

6666666666

-5

究竟西乙點撚樣賭

7

卡里好正 開季10場不敗 跟住嗰10場不贏

莫迪下半場先刷角

馬體會有冇機-1.5？

鳩買細

買咗$50唔使跳住

莫迪唔入比人入啦

完全唔知馬會開嚟做咩
又唔開盤

意甲 主！

Dllm

英超12.5角大初盤2.8

下體會上盤定下盤

上盤 不過我allin咗莫迪所以唔會買

唔知追唔追１３。５Ｂ好
仲要抽左水

之後三場全部大好無

等下

咁skip算

入llm

11.5 12.5 13.5 14.5
西甲jump到傻

意甲有冇人敢要下盤

9.5s 10 1 100

洛辛堡兩場都唔識入波 係咪咁撚廢

，

上盤低水到。。

Lm

Me

做乜撚嘢無啦啦刷咁多
唉屌精工10.5s派500

我

伊巴4.5s中呀

LM

Ok

有

買左10.5s點補好

羅森堡刷角未

Skip啦 無謂練心

刷一刷

= =

意甲又假即場？

戶口尾數?

莫迪2.5b仲有希望

出色

我了

是但搵人失下波先

im

晶宮可能red card

Red左？

冇

係咪冇左

意假有即場但長封係咪弱智

冇事

123

買過第場

意大利操盤手仲訓緊

意甲咩戰況

冇事，但其實要比，睇慢鏡腳都差d斷

買咗下盤？

意甲封左

馬體會輸盤王

黃都冇
真係做比水晶宮

半一果陣買左上盤

茅夫下季英冠見

2.2回到2.9都未入

睇var一係紅一係乜事都冇

Atm 一球 贏波輸盤啦

馬體細波穩？

佢後面d對手硬到仆街

有大戶

莫迪入波未 唔好最後比人入

意甲咩事

你老母西，意甲無即場早出聲

維拉d對手仲硬

唔洗爭
兩隊一齊落去

一齊落去 公道 金絲atv茅夫

西甲下盤

準備贏波輸盤

1:0 預左

以圖留定名

1:0

4萬幾細

維高

晶官仲有冇機會出個10.5俾人買下

等爆啦 留條撚咩

維羅納goallll

莫迪入未呀屌

英超又連C

西乙兩隊入下波啦屌 又妹

9鳥

意假封完未
唔比買角定點

9c

改左無即場

維羅糕

水晶宮呢場
20分鐘1角都仲係10.5
狗會真係犀利

定啦屌 爆左點乞

狗會班操盤手SL

過完12點好似正氣左

我？

有冇人馬體會買咗上盤見到個個都買下盤

有 心靈上盤

全格 10 1 $100

馬體會賭仔剋星
佢想點開就點開

挪超唔入波踢黎做乜柒

求下你半7全9

lm

點解莫迪讓咁淺都開到

支持

我見佢今次個盤口開10次輸九次 點解要買咗先睇到

Jm9

好

Boom

10c

留名囉

最多咪輸半

屌你老母咪撚係唔係就貼個PayMe 出嚟啦
煩撚到

不了

唔好gel住

輸波刷撚到

10鳥

卡利亞里廢到

屌你一開波俾人禁屌

般尼迫害你

未必
閪起上黎波都唔識入

h

同蛆一撚樣

莫迪10.5b?

踢完半場先啦

呢隊冚家剷仆街死啦

希望半1全3

買左水晶Ng 係咪已經收皮
比狂屌

真 意假真的意假

般尼-3c 刷爆佢

買咗1:0 2:0 2:1 3:1

莫迪頂撚住

下半場隊隊都唔撚識入

Molde 101010

信念

莫迪-2

精宫比人屌撚到

呢隊仆街好似無視盤路

維2:0

2-0

一嘢鋤落頭度

買左晶ng

四萬細巴打練心

4萬幾真飛嗰個巴打

Molde快刷

4萬巴加油

水晶差2C就冰角

贏要派了 祝贏

Atm

般11c

維羅納開到1.68派撚硬咁

水晶起碼14c

水晶仲落緊飛 有冇第三球

Molde又中角膽

單邊刷

代表馬會多謝你

唔怪得角係咁升水

1.68呢個賠率真係次次都死

Molde1111111111111

同狼隊一樣盤路
純粹參考

11

11!!!!!!!!!!!!

萬夫補幾

１２！！！

ＧＯＡＬ！！！！！！！！！

12C

馬體會入波未啊

莫迪正氣！！！！！！！！！！

1３！！！！

13

有機會嘅 仲未輸

驚咩 80分鍾重係0-0先叫

1.68好似係 必勝賠率嚟

轉一轉10爆到13

皇so

華拉上

屌你次次買親西甲都係啲系波 對上嗰一場係巴塞
上半場零比零我都算數下半場叫撚足半場都唔撚入一球冚家剷

水晶-1C快撚d啦

最近開高水果邊依家又轉返低水

買左11.5角大

水晶上半場3x mins見仲係1c 之後走左去打機
打左陣望一望cash撚左

開埋3格

我上場巴塞追ng輸幾k

下體會個盤 開6次 中1次
上盤手足

買左9.5s望一望想死

岩岩開翻哂d波
仲難捉過百家樂

個陣仲有10.5中位數真係好古惑
btw 11.5b未cash

萬夫補撚完未

不要說了 0:0 屌撚左出聲

Hi bro

11c 未gel 得

你可以當我迷信水位...有時真係唔呃人
但一至兩星期會轉一次

完喇

望一望聽日賽程
又有連登愛隊漢堡包

會羊的 加油

1.68 以前馬會必殺 唔夠膽買

角呢臭 又要屌

慘 又係信念隊

維rc

莫迪手足

意假劇本

劇本波開始

未見過冰 30 分鐘

英超１２ＣＣＣＣＣ！！！！！！！！

12c

俾返場正氣嘅西甲嚟啦

終於cashed

英超場場角大

刷多14c

中風賠率

1.68水都想呃

水晶般尼-1cccccccc

80分中重有13.5s 2倍

好彩冇7到

咁又點 都買唔到

2.20有陣時都係啲必勝賠率

正路
最難就係唔知佢幾時轉

般尼快啲追和先啦

不了
半2全2

西甲入波未 好撚悶是但搵隊入啦

半2全3好嘛

以前馬會強隊/班霸高水通常都開唔出
唔知而家轉左未

都降班啦 追黎做乜 留力下年啦

本身強隊就唔值得買啦
入一粒又係贏 入十粒又係贏
最撚賤就係拜仁呢隊賤畜
睇撚住個盤黎踢 屌

拜仁 蛆都係賤種

2:1!!!!!

屌佢老母個死人bet成撚日無啦啦封盤搞到以為入波

維21

屌
無得買意甲即場
無得追反ＣＵＰ

外圍急電 牙朗12碼唔準入

之前上盤高水肯定有伏 但係近排曼城都開得出

所有>1球既盤都唔應該買

12m射失 撚賭仔

屌，好地地拎乜戰神卡，咁低水都要呃我錢

半一先撚狗

華拉度列守得幾好

屌 -2c 爽手啦

真

13c

１３ＣＣＣ！！！

又ＣＡＳＨＥＤ！！！

13C -1快

睇嚟馬體會都係賤種隊

13CCCCCCCC

LM!!!!!!!!!!!!!!!!!

可以黑名單

rip

-1

不嬲都係...

半一淨係買下盤
上盤俾狗屌

屌你老母 早幾日華西果場 屌足全場 先入一粒
突然12碼對家...嘩屌....

-1c

我建議你熄電話 合埋眼 訓教
你點叫佢都唔會入架啦

唔屌真係唔刷角 屌

冇睇到你出屌...

馬體收起左沙皮狗 高基 saul 好撚廢

屌 呢場真係嬲撚左
差幾十秒

今日咩環境？

華拉爭D

點解你可以無限本

1k推到3k 岩岩輸哂

又係你

正一冚家剷波

又無限本

好彩個半主頂得住

下半一粒撚賭仔

入波啊屌你老母馬體會

準備以後買佢對家 好似之前蒙特雷咁 真係收錢收到笑

角球戰術無角球

+6

-1c dllm爽手啦

今日Ｄ即場角要乜有乜好簡動

屌你老母要爭歐冠就比力啦

又water break

精宮俾多球

81083933

同你同路針呀屌

如果你有留意馬體會係西甲贏盤係全西甲最低

咁都無角

唯獨伊巴個場

角呀

我只開賽講話依場角大幾好
你又買細。。。

水晶補幾耐

賭咁多次都係

今日好似好撚多半2全2

6

咁樣中場斬埋去同交俾龍門有乜分別

伊巴屌佢個閪

-1c快啦

又VAR紅牌

下體會入未

15c pls

又爆一C

快撚d啦-1c呀臭四

我就係冇留意所以先買咗呢隊賤種波

有賭開既
見到atm都唔撚想買
撚狗咁撚

2連c可以碼

當交學費啦

唉 今次真係含得撚

入波: 冇
角球: 冇
盤: 深到仆街
成隊波都唔知做乜撚

atm 5c

仲有下半場 最緊要有信心

薯條仲買左咩

啱啱爆一角 屌

仲要冇球射中 點解呢對冚家剷都可以攞第四

係 你永遠都以為佢會反底
但永遠都失望

搞掂

14c 收錢88

早d出啦

14CCCCCC

atm 6c

頂你買咗馬拉加細

嚇撚死🤭

咁都14...

14c 有冇手足一齊收錢

屌 咁撚樣都要爆一角

呢到呢到

15cccc

哭撚左

又爆3格

角即場追大唔追細
中過太多次伏

半場入一球先啦屌

買埋下體會9.5s

15

但佢上場真係反撚左底
炒人5粒
所以真係唔好買依隊野
佢想點就點

半場鳩落最大嗰個賠率13.5b

唔早啲出

15隻角都有

英超又角大 聽日串起晒佢

入group啦

一到15就吹

深過半一唔買 佢主場唔買

唔止一角啦下話

送
過時都唔吹

屌你 正呀喂

頭先睇左陣VAR

通常無買就反底
我買親都奶野

今晚角大真係啖啖肉

今次你真係要派我
我幫你買左好多注角細
9.5s 10.5s 12.5s

3格角 +精宮盤

賽前三格真係開到

上場大炒完咪打場假開個深盤呃鳩你買 買上盤真係弱智

馬體又想爆角

馬體會半場比球啦

好緊要呀第15隻
開埋先岩岩好夠3格角大

西甲閪波 唔敢買太大中位

Ching你全部買晒細？

除左李城 買唒角大 肥肥

呢場同意甲角大 揀左意甲

點解會成日同你同路

精宮成個下半場都唔攻 買左大屌佢老味

係

過完12點真係有d運仔唔撚同左

4場英超開左3場角大

21-06-2020
04:04
角球大細 星期六 41 馬德里體育會 (主) 對 華拉度列 (客)
細 [9.5 個] @ 1.98

武巴唔係正係買角大？

意甲穩D
西甲下半場例西

今日最成功係skip左德甲
聽日要提自己skip埋德乙佢

啲英冠差唔多全下盤

一陣爆我馬拉細 真係想打你

3格爽

買左rb 針左

你咪撚再賭啦

今晚三場都爆左兩場
愛滋同貝狗都爆哂角

想依家買馬體角細 點睇

No

不打不相識

咪撚再賭韓假 假波之鬼

派番100都得掛

半2全10？

聽日廢車
韓假+一球球半
驗腦之最

跟

Lucky

我見識過12m 炸 再入再炸
贏埋贏埋都唔夠輸

派？

12點之後
狼隊 盤👍🏻
伊巴 盤👍🏻
伊巴4.5角S 👍🏻
伊巴3ng🚫
水晶宮 盤👍🏻
維羅 盤
華拉 盤

多謝事後派

假撚到狗會以前都唔敢開

下體會又撚狗

垃圾atm 唔柒睇

好撚癲 試過補時入3球 3:3和波

我都試過
廢車讓1球
4:0 -> 4:3
屌佢老母

一講就冰
西甲西波

呢排揾跑數 所以開翻

咁就半場 做過乜鳩

屌你老母馬體會死全家

佢燈力真係唔講笑

餓波先賭佢 依家咁多波都開返
真係一定唔撚賭
好想快啲賭日職 真係好撚好賭

4角

意角
-5 -6 - 8

連緊角

日職 澳職

維羅納頂撚實

澳假好撚正

西甲半6全9未

以前 唔洗諗 有大既買哂一定贏

聽日廢車中咗就派你

西甲即場有冇推介

呢場半6 全13了

水手fg仲有冇，冇賭好耐

明日復明日

今晚d波好正氣

屌 水手fg之後比人中出

日職返黎真係唔會睇韓職
連日乙都好過佢

高水精選

D燈力勁到

試一試個馬拉加8.5B

3:0 4:0 5:0 主其他

冇啦
今季由頭輸到落尾
冇左條好水

買水手對家盤+水手fg

西乙真係5C？

你miss咗韓職德甲英冠？

真。韓k 唔撚想賭

好掛住星期六日 過百場波 12點賭到半夜

6C

勁

唉 想你死

半2咁快6

意假無角

7啦 點解要咁對我

唉 癲架 半5全5

7c

ching馬體角買咗咩

搞到我想買下體角細都唔敢了 半2出黎10分鐘7c

今日買英超英冠 贏曬

7C

賽前睇好三格角大 不過冇買到
半場入左兩格角大

望追番意假冰角既錢

馬拉1-1 肯定怒刷角。。。

即場買乜好

下盤叫都唔使叫

買定馬仔最好

角大

爆角了

88888888888888888888

刷角又唔撚入埋想點

屌你老母馬體會如果你入到兩球真係一世球迷

11.5 12.5

以後唔屌

馬體會入一球輸半都好了....

西乙8角

角大日

唉 嚴重懷疑佢係薯條分身

菲力仔獨食到

但係馬體一入波就會冰

上場入5球做乜鳩 都係得3分
今場一球都冇

人地有事前

今晚薯條哥有無出現 琴晚訓左

比多次個爐link?

個主w上多小小真係好抵買

馬體一入波會死守
到時靠下對面刷都應該刷到幾隻

我好少理現況 睇數字賠率岩就買 唔岩就skip

60分鐘前會有1粒

即場下體會主勝入唔入得過

半2全XX

等緊馬狗1-0之後買角細

卡rc

20

換左哥利亞同哥斯達先買

1-0

唔過1.65都唔好買

好，頂住。。。。

馬體1.5s力頂

意假真係夠膽半5全5

半2全10...

咁都射

屌又無即場

卡里都紅埋

6666666666666

諗下

都好彩 我應該會9.5 8.5 咁追

等高水0.5/1

70分鐘到轟下體會

換哥利亞同哥斯達先

又幾撚準喎
命中有 7 成

西甲0.5b有冇

唉10c爆撚埋

下體會角大？

冰封角球？

半2全10

可以入馬體了

馬拉加唔贏輸撚埋佢啦

停角

馬體第一球 轟！

下體有無得入

半2全10真係好撚戇鳩

頂撚住啦你老母

呢場0-0 end

贏

華拉fg派錢

卡利絕和

Atm76分鐘入波

半2全12...勁...

終於10
俾多球唔該

入波？封盤

華拉頂實

屌你老母臭閪仆街冚家剷 炸乜撚嘢呀

炸

炸撚埋

馬體！

震緊未

下體會真係俾狗賭

角大10.5 屌唔屌得過

炸完...

得分無效

華拉入完啦

停c間

個球越好多喎

算*

手足們係時候入10.5 s大

Atm快

12角....

想入主勝，有兩倍

咁不如買波膽1-0

屌你老母個球證仆街冚家剷死啦

比2粒我訓啦

維 搞掂

買波膽不如買入球大

半2全12 佢啲燈力真係唔講得笑

頂埋佢 聽日call隻靚g

好撚勁

維1.68練完心

Gchi

呢場有9.5s

華拉練心d

華拉讓客輕鬆波

反手？

咁快gel

lm bin

skip左華拉

下次真係睇完佢出先買

順手買左

話時話 正苦一雞申請得了

中咗要派返啲俾佢

笑到 馬體會個種打假

賭本+10k

9.5大？

90後 應該唔係今日

準備7月8 +10k

網上銀行

下體 goal

屌你老母又差一球

華拉頂住

預左贏一粒

仲有一粒

信者得救 一撚定穿

其實點解d賤種隊唔可以入夠波先收起d主力
係要60分鐘後先出 贏撚硬架？

穿盤一世球迷

仲咩唔買第一球

一入波 10.5s 1.8->1.59

下體會又玩臨尾10

3日踢1場呀CHING

一買即入

遮戶口啦柒頭

主有無2倍?

...

想戒賭？

又有新玩具

2.44 最高

叻仔啦事後100蚊
btw 27471036

易撚到

咁都唔係好蝕

27471036

而家夜，仲趕得切

下隊入球2.33 主勝2.2x

薯條今日仲有冇錢買波

仲入唔入到

硬係覺得會和波

笑死

想問比人撞完密碼 入唔到ac要點做

介一陣賭囉

保守估計10角完場岩岩好爆9.5

等到d人唔撞

答返啲安全問題，入返身份證去重設

自願戒賭

戒賭

已經鎖左呢個就係你貼事後飛又唔係派既後果

@會演198130

打去1834633叫佢幫手搞

羸個幾百蚊
及早介賭都係好事黎

下體求穿盤

穿盤未

?

花式戒賭

即刻去買波衫添啊

應該輸半

贏左 太開心 趕住post出黎柒

1.28冇柒頭
真係有咁多買咁多

屌你哥斯達咁都唔射

咩事

又玩10分鐘3球？

登記左

冇得屌既 好大機會扭過其實

仲有幾耐

差一角呀 又要屌

後生幾年就話姐

咁樣送角

送角

10.5s頂住

Feel到主會ng

一屌就有 cashed
早抖

好似爆左...

比狗會呃左..

已登記 恆生 好快手 一開就提交

連角

111111111111111111

華拉頂！

唔叫連既

我要賭錢！

屌馬體 贏緊唔妹波 刷乜鳩

入多粒波好過啦

3-0

4-0

對面送架

今晚10場有8場角大

10.5s手足收錢

補幾多

收屍

？

好彩我無沖動轟一萬1.65 10.5s

入多球啦

It is not about how you start
It is about how you finish

浦項制鐵6.5s✅
李斯特城9.5s✅
10.5s✅
利雲特✅
奧格斯堡❌
利華古遜7.5s❌
多蒙特8.5s✅
阿仙奴14.5s❌
15.5s❌
3rd no goal❌
辛尼特半0.5/1b✅
畢爾包13.5s❌
莫達倫8.5s❌
狼隊12.5s✅
基達菲5.5s✅
水晶宮12.5s❌
10.5s❌
9.5s❌
馬拉加9.5s❌
馬德里體育會9.5s❌

唔攻對面咪唔會送垃圾馬體 臨完季先扮認真踢

2:0未

馬體會主場應該係西甲入面最閪，無其他，不服來辯

1:1啦

上場入5球 今場入1球 好撚野

和議

神人發現

呢啲真係害撚死人，唔係講笑

佢無錯wor 係贏

1:0FT

人哋冇叫你買盤

真係1:0 贏波輸盤

屌你老母咁都唔攻

好波 衰鬼馬體無啦啦1-0 搞到個心un住un住

啱啱好爆10.5屌你老母下體

12點之後
狼隊 盤👍🏻
伊巴 盤👍🏻
伊巴4.5角S 👍🏻
伊巴3ng🚫
水晶宮 盤👍🏻
維羅 盤👍🏻
華拉 盤👍🏻
7中6 不錯了

屌你老母維羅納

出水？

明明全部都有講 好似係

真飛挑戰岩狗十連針計劃
皇馬讓和❌
曼聯-1 ❌
西咸盤 ❌

2皮野LM

拎完紅牌即刻失波 on9

點計出嚟

訓醒繼續

賭馬？

可能睇幾點醒先

爽 聽日又有馬拉松

訓醒繼續真飛針
睇下我連針十口快啲定岩蛇連贏十場快啲

有幾隊同阿仙奴一撚樣海鮮
西甲阿仙奴=華西
德甲阿仙奴=利華
意甲阿仙奴=阿特蘭大

四隊間唔到就出嚟害人 不服來辯

都有2千5收 算係咁

阿妓果種柒邊有球隊比得上

贏好多wo 想跟

咁諗 冇紅牌可能30 40你都係唔中

Ching聽日可以休息下了

大家幫你戒賭

屌你老母琴晚D波正氣到咁..

基達菲全場得3角5.5b抵輸

27471036好勁

諾域治 般尼茅夫降班啦屌

今日韓假點捉佢路呢

不賭便是贏

真
廢車做頭盤叫人邊有胃口食落去

2020仲有呢啲傻閪

有冇手足買左紐西中 奧運會 大波

27471036勁撚到 又贏

洗唔洗驗腦

好正咁

一朝早就有玩具

27471036！

戒賭熱線？

一定係借刀

垃圾搬尼茅夫準備降班

伊巴半大9買中左

Fraser都開左聲話走
無得救

我連針左五口無晒信心

男扮女可恥到極

留喺英超咁多年終於收皮了

尋晚痴撚線 上盤由其是讓平半開左幾多場

yy汁左幾多

英超12點前下盤，12點後上盤 就係咁易

場場平手客隊都不敗
重注果場雲達就開主，屌黑撚到

連輸6場盤

水晶咁都開唔到大

-11k
賭大左

今日啲波幾易賭

屌你老母輸撚死人 我買3隊護級隊 3隊都輸尻晒

等緊派彩

今晚維拉似有機

買李城上盤就比人絕殺 買阿狗比人cup7埋
買鎚同茅夫 又大炒

賭畜生啦屌

今日再黎過

777

全北係咪即場等主勝好過買上盤

Gun

2場潘狗啦屌

潘狗上啦屌 頭3得架啦

勁中1.2倍 有料

收錢

Sor囉 最後比人打劫

大軍閥出場

我都想講 支持廢馬

情感注

支持老友

係 過兩倍即入貨 冇就寧願skip
廢車成日淨贏一球

買光州穩袋 廢車憑咩讓球半

唔怪得成日半場就封盤
假球kol黎

2018

今日全主盤

贏錢好難

田狗當自己騎緊步步友？

買馬真係唔岩我 買兩場輸左5舊

全北呢d閪波似贏一球訧算

今日咁多波 忍一忍手先

韓假害死人
尤其全北呢對閪野

唔好彩姐
本身可能贏11k

廢車回到

1

2

3

4

5

收錢算

愈回愈愛

讓咁深扭計贏1球3分已袋激死賭仔

成日要靠12碼同紅牌

試吓先

廢車要了

唔通真係要信廢車

廢車同三星算撚數

錢多都唔係咁

廢車唔得咩

隨離馬post

咁易中就無窮人啦

聽日韓狗重傷

信我 一棍bushan 唔會令你失望

琴日有跟到我就知咩料啦
又整場追數注比大家
Fc光州「+1/+1.5」

今晚一炮過車落我利度咪得
都唔知度乜尻馬同波

買盤不如買讓和

應該話買盤不如買即場

半主easy money la

手痕想要全北半主

一陣好似聖彼得咁5分鐘兩粒

Sorry今場真係要買全北讓

咁咪買下場 贏少場好過輸

要左 穿埋仁川對家

似下盤

講真邊有咁多呢d波
次次買深盤就諗會唔會半場456
結果就係半0係度後悔

靈車又來了

帽sir 今日心水
全北3.5b
仁川聯9.5b

琴晚下體

我就係買左覺得自己on9
有即場都買深盤
不如等半0屌主勝

咁小人嘅

少

呢場又係好鬼似 靈車又係主場成日贏一粒

Hi

輸撚哂啦沉晚

韓假

全北半大?

車feel到會炒

琴日場場大角

光州入未

全西車半細全細

最好光州入先 即刻買全北

仁川做乜

仁川不敗

開撚左兩個星期下盤都仲未戒果班一定好爛賭

光州
信唔過廢車

重心

全北爛車

隊閪波又玩輕敵 收埋d外援

分分鐘輸埋

要左光周

細角凖備

買多小小算

下半場買絕殺好過買盤嚇餐死

靈車好勁 pk喇

上面咁多人買光州

今場打真軍

又返黎屌波

靈車好癲

光州點

光洲入波味？

被禁吊

廢車9.5s

我唔信 全北憑咩讓咁多

光州被全力按屌。。。

光州gel?

仆街爛車虛火含得撚

直接買左讓主-1 個賠率仲抵吊

靈車撚下撚下又想過一場？ 炒佢老尾西啦好麻

專登開高1個角盤呃傻仔

光州頂住!

全北汽車統治式按屌

靈車應該60分鐘先有2倍

有春用咩 乜都冇

上盤已4

角大已死

光州手足gel

仁川兩隊垃圾冇波入就刷角啦屌

想gel

廢車7.5b
偶像8.5s

最多比全北90分鐘入一粒算啦

又零比零

廢車等於琴日馬體會

追數注 偶像gg

細波細角聯

我今日做哂功課光洲近3次作客2隻1隻2隻加埋先5隻

炒車平均得5隻

自己睇路

First goal

光洲俾人禁屌

底線都落唔到

gg

等6.5b足水

屌係得韓假先可以邊睇邊comment 悶撚到

開放的場外投注處：

所有場外投注處(北角電氣道、旺角登打士街及荃灣沙咀道除外)

開放日期：

6月22、23、25、26、29、30日；7月3、4、6、7、10、11、13、14日

開放時間：

中午12時至晚上9時

提供的服務：

-於預售日接受本地或越洋轉播賽事的投注
-兌換現金券或中獎彩票
-投注戶口存款或提款
-開設或重啟投注戶口
-轉帳設定

910

廢車落到底線又回傳

911

呢場同開季對三叔咁樣禁屌可能7：0角

靈車係咁先 準備又讓和

1c

又到左弱智波既時間

細角聯 半場有4角都偷笑

上半場1球 下半場1球 全格搞掂

Lee Chi Pan?

單邊刷佢8910

9.5 8.5 7.5s

全北真係賤種波

贏唔贏到2球先 我就覺得最多贏一

我估5-2 6-1角

全北靈車半大既戰友 再見喇

咪跳住 仲有下場

靈車入未

開始刷了

廢車半主呀屌

33333333333333

連c呀

爛車真係似撚狗

刷角

你一講完刷兩隻俾你睇

好多理論 好想完場binc

靈車一係比人入先 就好快開大

唔好講咁多啦 停停先

對唔住

轟快手啦

半主已死

同猁一樣 中意撚狗撚賭仔
玩你大半場臨尾入一粒 嬴波輸盤

封左唔比我再買

全北廢隊肯入未

架車撻唔著

主FG 賠率唔識升 實中咁

仲跌咗

當你諗住買黎收息就開個no goal殺你

垃圾

根據琴日韓職走勢
應該下半先入

角呢屌

幾時入唔緊要 穿上盤就得

馮你講實中就知奶奶地西

0:1!

廢車盲人足球
半主

再買

牙車入未

D人見到防守風格隊畀人禁屌就好似贏硬咁
唔識睇波果D咪會以為控球率高果隊先叫贏

全細韓職番黎啦

偶像FG開未
等錢買馬

我睇好9.5咋馬會開高人1格8成細

重注左fc江州下盤
而家腳都震埋

買左依2場波覺得自己好ON9

Same

點解

廢車3:0 10 1 100

想點西車

969

1比0都偷笑

牙車dllm

中柱

咁都唔入

佢改埋名

廢車？

垃圾波

邊隊？全北？

4c

刷下刷下

好衰架你地 搞到人要潛

全fuck睇黎又要靠12碼

光洲

全0:0 HF

1001 me

9.5s又出了

半和聯賽

998

1001！